剛剛派左dse 19分

中2
英2
數3
通3
地3
bafs 3
phy 3

應該夠入EDU 咩科?lm急不及待好想玩玩了

條女真係好橙

到底要笑幾多年

唔知佢依家點